唉 溫到好累 放棄了

等屋企人養

我都等retake

咁辛苦為乜= =

係囉，咁辛苦為乜，我到依家都唔知
不過仍然慶幸有辛苦過

你做人真開心 連為乜都唔知仲慶幸

就係因為唔知，所以先有驚喜嘛。

仲讀書啊？讀完都搵唔到食架啦。

= =

其實要睇下你自己將來想點，有冇咩想做
讀書可唔可以幫到你

點都好 唔好令自己後悔